去邊到買梳化好？

邊到買先唔會俾人㩒住劏？
有冇巴絲啱啱買完可以俾下意見

魚市場

日本城

我

認真求救
去緊觀塘

而家乜野年代呀，買張梳化都仲會有人怕比人劏，樓主你邊個鄉下呀？